Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 470 KEEP住派貨唔好比佢停!

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

RDJ = 牙陳

唔好放條藍屍啦

關我撚事

Rocket個盒整咁撚大jm9

等盒控一致D SHOW出黎

方便啲強逼症儲盒撚

我就對啊妹有興趣d 不過應該都係出得一集

派派派

唔整咁大，又會俾人屌唔統一size
Yoda 都係正常1/6 盒

全盛時期嘅bw反而出極都唔靚
有啲可惜

要一致就全部整到hulk 咁大個，咁細隻又咁大個盒

佢唔整到一樣大 我會屌佢

留名

BW sb首日單...快d派

而家去搵普版MK85單是否不智

有冇人會擺bw battle dead pose

有無腦漿附送?

等派貨啦，到時揸住張原價單周街現貨-$200就知味道

mk50到而家都未穿原價 自己諗

意思係派貨個陣收後期單?

呢輪派得咁撚密
出黎啦alita

屌你快過我

不過比起之前果幾個
yelim真係上得最好

仲有thor

等減價啦屌

係，大部份角度ok
不過好貴哩

拎左bw

yelim上色真係買唔起
問都費事問

首日大佬

RDJ黑卡大佬

陳生本人

開箱

真VVIP

R.D.J (Howard)

BW馬尾真係做左硬膠

排+5毛 禁返低個市先

下面隻邪靈公仔好吸睛

扮乜嘢你一早擺咗喺Office啦

隻bw出得唔錯，可以收返隻黎陪he

係搶眼，吸精係蝗語

Bw 條頸可能好似好正咁 上網見人好似點郁都得

米 青 都有 水行俠 同 vgm batman

Bw Hawkeye rocket thanos 其實全部都高質

BW都正 睇片條頸個joint位改左可動度同條馬尾用軟膠幾好扭

整係想要蜘蛛俠

im 生產難度應該低好多

Bw條頸可動幾好 又有進步

個盒勁吉

隻野又細隻 搞到好吉成件事

仲吉過rocket

會唔會爆膠

上fb睇咋望梅止渴，4號單

包膠?

睇片好似轉左軟膠頸
會唔會扭爆？

大佬RDJ

沙窩就派

冇訂呢到色

開完rocket好撚空虛相反開完笑俠覺得幾高質下

依隻boba真係hea到呢
咁快派都應該，反正事但搵間玩具廠都好快啤到出黎

hottoys款款bw都係呢類型嘅素體
係iw果隻開始對波細d
(SJ真人都做左縮胸手術)

條頸同半胸不嬲都係軟材質包膠

反而我覺得有機會又炒，好似一個月左右已經截左，不過我淨訂dv冇訂boba

又翻炒ca46

Dv截左未

唔肯定，呢幾日冇上，你打上20樓問穩陣

聽日拎笑俠時睇睇

有真係訂埋穩陣，隻隻dv都炒咁滯

咁boba真係隻隻炒得起既
但明明得佢老豆有樣

排隊
Mk2 Mk3先

所以我都等緊出佢老豆

今日睇post教整番直啲膠，但詳細唔記得咗，有冇巴打可以幫手post多次

發覺大家有跟實隊形清一色負皮

條肥廢中炒狗藍屍拍啲片好悶，好心就收皮唔好浪費網絡資源

有chewy仔其他都一律唔睇
唔計玩具av
得佢unbox我係覺得有做功課同當係玩具咁對待

on男以前睇瞓教一流

校服都冇俾，點屌打1/6配件

我會咁講
感覺上1/4 d配件相對for戰鬥多d(心口架機，手投影嗰個件)，可能我自己鍾意多d
1/6果d校服，褸，耳機，書，相對得意d
同埋可玩性高d，可以同其他ht交換玩

1/6既尺寸係拎上手玩最合適既
1/4太撚大, 香港地冇位擺

點解d人擺明做bw市都會有人高追

+1 明明猴活咁鍾意boba都唔出埋佢老豆，反正頭雕咪又係用cody

其實d牙做得太淺 而家似咬唇

可能出老豆要出埋windu
但windu未傾好

Windu自組啦
都係motherfucker姐

熱水浸 風筒吹

蟻仔郁多日please

我都差個鐘頭

香港大把人唔志在果幾百

大陸風有無講隊長會唔會delay🙈🙈

反而希望佢遲d派, 唔想面對

講有冇改到好過

聽日派多轉dx hawkeye好無

下,隻TH現貨雷神比人2000要左

D23有板睇，我都唔奢望

聽日假期冇物流

巴打屋企應該豪宅黎

呢條片影到好細緻
想知成隻HE係咪冇仿皮, 我睇唔出

講hottoys 可以9:30先開始睇
好少見Bryan直接鬧WW84係全部出錯，錯比例，連條頸都改錯左

似跌左落屎坑

Chewy仔好有進步

有睇佢
做得幾好

跌左落坑渠再執返就賺$300

係咪得我覺得佢唔好

我唯獨是係覺得佢啲英文有啲難頂
其他還好

佢thor條片不停屌ht啲野好脆弱我玩咁耐都未整爛過啲ball joint

都係比較啫
同大陸仔比唔差
好過JUSTIN~ SO AMAZING
好過條藍絲戇鳩男

大陸仔仲好過on男

最好一定玩具AV
可惜依家小開HT

得玩具AV(可能我睇得少)
會講點解HT要咁做
生產玩具上面既技術問題

玩具AV都拎唔到首發了

係得阿嘉

隻iron spidey有片睇未？

我拎埋隻去BBQ 順手賺返三舊水先

比著你係阿嘉hea toys出埋晒啲垃圾你都灰機

Bryan 早2年成日入鏡都會講點生產
可惜依家少入鏡

he件背心正面好似係仿皮，ronin就無

佢成日自己開live

我隻dr strange整爛咗兩粒
不過今次隻鷹眼嗰粒又勁實淨
其實係睇手型
有d新開盒個手型好鬼緊

如果係咁幾好

岩岩search開箱片打算睇下, 之後搵到有個人叫Kenneth K
我聽佢第一次講Hawkeye叫做hot街

我超鍾意睇玩具av
學到好多一般玩家唔會知既生產技術，有得著
成班大細佬開玩具既感覺好歡樂，好似同一班朋友玩玩具咁，有時睇阿德搶玩具又鬧真係睇得出佢對玩具熱誠，唔係傻鳩藍畜on9男個啲無感情沉悶垃圾詞彙
我覺得最好睇係開46,47,5,6,falcon個幾條片

德哥講Advenger

呢度好似唔讚得玩具tv....

講真, 除左大陸閪濤同埋on9男之外
其他都無乜大問題 鐘意睇邊個咪睇邊個

唔該晒

其實我覺得Justin嘅燈光打到好鳩
成個畫面成日都反曬光

d鬼佬地方大, 好鐘意鋪曬白紙剩係影隻figure

LIVE

好似一般般

但都會差過The Last of us part 2

我之前有張30/4 自己訂

原價放咗出去

但依加又收返張更後期嘅單

個人覺得今時今日原價放單都幾困難下

自己得返4張單 好難走到

Rescue, IP , Rocket ,IW Star lord

真係駁佢出貨先走到

條傻撚搞掂自己間Seven未？拖貨拖人幾個月

係

係咪開始跌破原價

Rescue應該會同rocket一樣死得好慘，撞正乜柒都多人訂咗先時期首日重成堆廢老排隊
派貨時一定會好似rocket咁走難咁走

由20樓排到地下
再打番蛇餅上去
個日仲要落大雨都仲咁多婆婆

第一次見咁多負評

尾數仲要唔小

睇佢講野就辛苦
又講又唔講咁

平時睇toystv 係都再出黎攝攝攝

真係唔敢係7仔訂野 成街現 佢都未派貨

又要威又要戴頭盔

呢隻應該仲轟動過動漫首日同85

原訂一千？

真心無愛

見Chewy仔開始做起
當初見你起到po自己條dr.strange片叫大家支持, 再到自己買新拍片工具收音同畫質改善左, 講野都進步左~ 唔係玩具內行人士黎講都收貨了~
繼續加油

好似係

岩岩好截訂前一日訂
預左派貨等多一年先有得玩

幫手接咗兩張單

佢係幾有心 講得幾詳盡
不過語調太公式化 好似機械人咁
可以再做好d!! 加油！
已經好過個d乜7丁丁開箱 on9仔

丁丁開箱又乜黎

定價太貴，同mk7 diecast 一樣價
只值2000蚊以下

係, 好似present緊咁 唔似爆箱兄弟/toystv真係玩玩具果種feel~
戇藍果D就算鳩數啦
即使佢唔係藍屍, 佢拍片真係悶到仆街, 成浸柒味

正想問

睇下封面好喇唔好比佢推高個觀看次數

呢個睇左陣已經覺得好尷尬

牙活又有錢收啦

記得我諗無一條片尷尬得過呢條

見到d人樣真係冇咩feel
希望到時出game個陣可以返黎掌自己咀

封面都柒到仆街

以為加條女就會多人睇

睇gameplay 好麻麻咋喎

所以冇咩feel 0期待

marvel我真係只迷電影

隻鷹眼正撚到呢
真係想雙入一隻浪人一係鷹眼

星期四可以開4寶未

應該都係浪人影少少相跟住長放鷹眼算
無位

哩隻真係麻麻地，d人設又
講開而家訂game前都係諗清楚先

副廠bad tomato stormbreaker 2.0 係唔係同1.0包裝一樣？要分新舊版係咪要靠摸個柄有冇加硬？

人設差 出公仔都唔洗買

唔好話買佢figure 隻驚買唔買都成問題

我就pass

等現 冇現買數位

你去信和13樓間Toys beast問會比較好

唔好理依隻game繼續出vgm gg算啦
雖然感覺ht最少會出一兩隻vgm ironman試水溫

睇完片有啲卻步

等PC版特價

啲公仔可唔可以用消毒酒精抹下
依家感覺好污糟

真係好正

可以 甩色炸嘛

等下先收，依家仲加成5-600

收咗張400

不過係5月中單

就算收都慢慢等下先,哩排派得咁密加上就快動漫唔想亂高追

未出貨嗰陣呢隻跌到我二月收張4月26都原價-100

點解升返
係咪有人托市

因為大貨靚吖嘛不過升都係只限頭一兩水啫

派多1-2水就跌番原價
Eg 單多到嚇死你

又諗起排就地鐵站交收>屋企樓下交收>門口交收>入埋你屋企交收

尋晚fb見到可取+50

炒狗想叫高個價黎買造市姐

你隻手套好似摸緊佢下面咁

加埋佢個表情

100-200就值

50蚊要

有無巴打係hawkeye雙入

Me
有啲後悔而家覺得普通版揸弓箭仲好

我隻dx有排都未派到 所以想入隻普版撚下

我普通版但係想要返把刀 擺懸崖個個scene

你抹完唔好喊

放佢係度幾日 d毒都死晒

Henry Ma 改左facebook名叫 Ma Wai

落街去超市都見到SB袋
裝住鷹眼
6月單，幾時先會到我

等多幾水 如果佢套新戲又出新ht 應該再跌

有機會 髮型好似差唔多

wm出貨未好想睇下阿活有無改

早左出貨實唔會改

改同時間係無關係
遲派都唔會改

改咩？

我都想知

有冇巴打 整到bw戰死 pose

高度還原劇中造型

咁樣影幅相都要用個托
仲好意思叫視覺敘事大師

今晚玩具AV爆HE BW

可以睇牙德了

我愛牙德

Finally!!

之前係咪有CHING想睇 戰死版
9流區有人POST左出黎

真相只有一個！
就係兩隻小丑推佢落樓

個櫃見到都覺得辛苦

媽 好迫呀

有無拎左BW既清知 果3枝棍同IW版係咪同模?

mk6有d乜要改?

This is HK

想問下bw開訂嗰期20f係咪仲係開緊1-9pm?
純粹想知我26號1點半單有冇機會下一水拎

隻鷹眼幾扭得咁

都幾型

detail

佢不嬲幾好禮貌架喎 除左對佢d同事

20樓好多良心員工 好多都對客好有禮貌 對炒狗好似喝狗咁
你地冇做錯！做得好好！抵讚！

Jerry黑面攻擊

兩隻豪華版會唔會好啲
我都諗緊好冇入兩隻一隻浪人一隻hawkeye pose
換衫換頭太煩，今次隻hawkeye又出得好靚，襯而家又冇乜炒價

1650 鷹眼抵唔抵屌個排無訂到

我都覺得佢扭得好樣衰
炒狗正係識炒figure

Ma Wai
[center]

豪華版？

金豹仲未派完

大把炒狗擺成年都唔拿
當20樓係倉

條友拎成3 4盒

我呢D孤陋寡聞真係唔識欣賞Ma Wai 扭嘅figure

係點?

Antman頭燈嗰粒螺絲扭唔到出嚟，好似滑咗牙，有冇師兄知可以點搞

拎上20樓比職員搞

如果搞到想自己搞 唔想因為粒螺絲專登走出旺角

佛系聽日睇下有無gg

ching聽日幾點去

屌又係呢條炒狗起MK捕

應該六半掛

一齊佛系

點解今個po未有成功人士list

最想有乜5,其他無愛

想等埋四寶一次過整

好唔該Q巴

四寶D炒狗會現晒形, 到時一次過po同整合

隻隻都穿原價

我德

型撚到

拎個細啲嘅批扭出黎
再拎尖嘴鉗鉗出黎

件衫好型，係邊買?

TH開幾點，想聽日lunch time 偷走去買ds

啲快銀到底重有幾多隻，hottoys執笠前賣唔賣得曬

下集xmen上畫會爆升

希望聽日又有貨返啦

今次隻鷹眼 bw 派哂貨 半年應該會升

唔跌都偷笑

佢應該strong hold緊

咁睇好後市
依家有邊隻派到後期先升?

岩岩撚完隻普通版鷹眼 真係整得幾靚

點解啲炒狗要搶iron gg

因爲半年應該會升

我講全派之後半年wo
跟以前經驗係咁 唔係有心唱好

德哥都叫自已個節目做玩具av

damtoys隻mads頭幾正個嘴做得好似

如果用呢個模出death stranding cliff就正

呢排派 rocket>antman>hawkeye>rocket>antman>bw>聽日再派hawkeye好無

可唔可以rocket
好耐冇上過去拎貨啦

放心 聽日會失禁式上貨

問樓主RDJ咪知

聽日一定係派隊長

係WM6

派聽日一定係85bd

係Alita

唔係派85bd?

點解我會諗左係20樓個EVA

係爆廿樓個eva都應該幾好睇

因為你是老闆

上海老鼠樂園任買

你又掛住人啦

我係ON男

似

仲未到HEATOYS 睇黎又擺係尾先爆

牙轉你養左幾多隻貓

玩具AV終於爆HE BW

串BW個盒

第一次產品靚過個盒張圖

德哥讚不絕口

等平價HE DX同BW單

咁確實兩隻都唔差

arrangers?

德式口音

牙德擺pose幾靚

你果隻呢

Bw隻料好似好易爆
同埋好易起摺痕

剩係開左睇下個頭

德哥真係真玩家

5月頭單，好想玩HE

ON藍: 拍完片~ 放左佢先

唔…冇乜特別

冇乜特別就咪撚玩啦死藍畜廢中

派未

望住張gif一堆燈消失左

邊次唔係

好期待

一派應該都係穿原價

唉屌我拎住張4月2×單，想喊了

Hawkeye拎得 想等埋另外果三隻先一次過拎 唔知一個月內有冇機 全部都下水應該拎得

其他幾多號

翻查國會資料，《香港自治法》要求美國國務院每年就損害香港自治的非美國公民向國會提交報告，並賦予總統權力制裁相關人士，包括凍結在美資產及取消簽證等。

《香港自治法》亦強制總統對和相關人士有商業來往的金融機構實施制裁。總統需要在國務院提交報告後的一年內實施有關制裁。

此一報告將包括在《美國 - 香港政策法》要求的年度報告之中。該法案列明，只有為保障線人身份或調查中的案件方可受豁免。

點解屈手會心痛? 你長屈?

唔知點解我幾期待mk6

我個人覺得外型唔差 係少野玩

聯合埋日落國搞9林鄭同班濕鳩高官

今個星期有冇開新訂呢

Captain Marvel 肯全派未呀？

今日繼續大派貨日 唔好比佢停

就上wm好唔好

所有野都輕量化咁

咁點解唔買舊版WM 1,2

呢隻係幾靚仔既 但冇位要揀野黎玩唔會揀佢

質數都輕量化

Aou mk2其實幾正

等2仔出
3仔可以唔洗炒

買晒咪無問題

我冇3仔
但出2仔我都唔會訂

wm mk6個個都話唔訂 會唔會一派就派成個星期

RDJ可唔可以派IRON SPIDER

或者派下隊長得唔得

我都等緊 次日單

FB 有人放Rescue + IW star lord $1200

係咪講緊ps4嗰隻，我嗰張平民首日但都成10號單

賤民首日

感受到喇，係動漫五寶既風

幾時變五寶

今次，我好有信心

似啦 似係今日啦

唉 屌你地又燈

希望可以多d detail 位

feel到

Mk3改色就得，點會加俾你

綠大媽
Yon-Rogg
Nt mk5 綠色
mantis

綠色大聯盟

有無清知地台托J位會唔會托甩L文J色？甩既話點預防好？

好
淨係訂NT MK5

黑紅就想訂... 黑綠真係...

正
4寶休息

我想要原色rerun

我都想

RDJ冇錢果陣就會RERUN 4 5 6仔

會冇錢嗎

唔會

另一個講法
RDJ個品牌開始走下坡果陣就會RERUN帶返個熱潮出黎

但最後其實係想撚下狗所以先rerun

Ma Wai (Henry Ma) 又係你條撚樣

視覺敘事大師

慳返

剩係中mantis

有咩誠意小配件先？

上年嘅今日開紅黑gg

我剩係想要mantis

猴活：我開心夠所以咪唔加囉

今年再開蜘蛛

派啦

velocity suit或者中佬peter

Peni peter 都得

Peni Parker

核彈準備發射

2月27開miles，4月29開gwen，依家6月尾係時候開多隻spider verse

b parker

完

乜都無

Safe

發射失敗

今個禮拜唔開
睇嚟下個禮拜應該出4寶

又一個星期冇開訂

今個星期真係無野開

唔開訂就上貨

休息一星期 下星期一次開4隻

個個禮拜都係咁諗

今次計埋啲時間冇錯㗎啦

出女巫未啊屌 就黎忍唔住想入CW版了

上年四寶首日7月4
應該下星期四/五

你入啦 入左就出新嫁啦

搖撚準備

唔覺得4寶會有1/4

就唔信個撚樣唔出

Mk2應該係

4寶好似未出過1/4

開餐廳都要做炒狗?

如果我係你 真係會考慮下CW版算
再唔係等tv版

上年黃6係4寶
1/4 應該6寶

估唔到仲咁多人mon post

mk1又失蹤

6寶啊 等等啦

唔開新訂就派貨啦！

許願
ROCKET
IRONGG
CA

許願
Mk85
Rescue
Wm6
Nebula
Bw
Team suit Tony
Gg
黑gg
Hm gg
Ip
Starlord
Ca
85bd
等等

10mins前仲有，我朋友買左ds同iron gg
目測各一盒

Qui gon

Cody

大陸交流區話將派WAR MACHINE MK 6

許願郁bw+派wm

ht買賣gp都見到人放tlou2

間鋪頭炒番尼

快d派多幾轉HE 好想快d玩

兩隻差唔多 dw平好多

收隻鎚俾IW

IW短髮嘛
AOU同DARK WORLD都長髮
好似係

Aou係好在有個發光鎚 但嚟緊肥thor同ca都有
最好收dw輕甲thor 地台正

antman係咪仲係7月1號3點前

各位大佬 火箭派到幾號？

Cyborg呢？

BLM

白人就出晒 黑人就唔出

FSG死全家

war machine mk6不知幾勁
a3 iron man mk50同starlord打到勢均力敵
a4 war machine mk6一拳已經打暈starlord

又關我事

唔同時期唔計
A3趕住救返條女會勁啲

你有公信力呀嘛衰鬼

你係大佬

好心急想知吖我

拎左圖po上嚟睇下

依度你揸旗阿大佬

話時話where is gamora
係咪已經超過2年仲未出貨

開咗9個月

搵我未

上年做老襯追左
Btw 圖呢？

[Tg] 放低TG就會有人搵?

冇乜誠意

我都想要圖

屌你

今次又係大陸班人爆出黎？

我係香港人黎

當然知啦 因為上年係大陸爆出黎先

你係咪get唔明

明白了 到時睇下係咪呢兩隻啦

Tg左你唔采人嘅

嘩屌派WMMK6, 大陸啲料好堅

真係派WM 我屌
準到PK

又一隻個價要跌到仆街

唔係話27號先派咩

14號派唔派到我呢

個大陸廠佬做快左

差一日半日姐

應該派唔到

mk6 有排都未派到我

呢隻好難唔跌 隻MK4都跌到咁

佢今日運落黎
跟住聽日先派，咁咪27號

但呢隻無人訂

到底會點highly recommened

呢隻都多人訂咩

我又要

多掛 炒狗必訂黎炒啦

Absolutely gorgeous fantastic
Hottoys is doing a great job on this

4寶:nt 乜5，drax，gg
6寶:1/4乜2，女巫，dx乜1

9估

係咪可以report

諗起justin把死人聲justin is doing blowjob on hottoys

Justin: Absolutely amazing, definitely beautiful, perfectly painting, incredible head sculpt

痴撚線 wm6

睇親都MUTE
次次講啲嘢都一樣

會唔會全派嫁

Bw都要+400可取，wm

如果咁都全派會唔會火箭?

找數找到窮啦

人人都想甩手，你話呢

屌一出就係咁出就黎成皮野補款

期待BOXART多過隻野

又一隻跌穿原價

乜撚嘢配件都冇

咁wm? mk4 mk6?

[member]1/3哪有位 但佢呢個審訊妝岩我口味，之前d妝甩得太勁/member]

真
想知合金eg盒點design

都預左架啦 不過冇諗過會黎得咁快

HT屎炒熱度真係幾拿手
明明靜左一排

下一隻係咪吹緊iron patriot

我都係呢排先入返黎 早排真係太靜

唔係, 果條友係講緊WM6

美隊肯出未

幾時派CA呀

星爵頭亮劍

腦海浮現把死人聲

義海價

我冇期待，俾隻Hawkeye dx我好過，5月尾單

700

隻野又真係無賣點

同隻mark2 一鳩樣

諗起上年啲風

大陸佬吹話WM6 之後就愛國號

我都係

2隻WM咁近時間？

好多配件啊

得一盞燈

Release date: Approximately Q4, 2020 – Q1, 2021
WM6都早咗兩個Q

笑死今朝呢度仲吹風好靚呀一定要儲

唔知會唔會執一執WM6個墮胸

你覺得可以加咩配件上去

反而其他之前嘅就繼續delay

燈又比少 配件又少

呢張似駝背

HEA TOY 堅持自己
個PROTOTYPE 已經得胸燈
最後都係冇加番其他燈

星爵打暈頭

NEBULA幫佢攞果個波

唔知會唔會有小配件送呢
送裝力量寶石粒波都好

快d派啦

Fb大量wm6單
驚死走唔切

仲有MK6校服等緊大家

好喜歡她

可能今次牙活送埋套學校比大家

呢隻野燈又錯配件又無，收$2280比我都拿拿聲走

SL頭收85 700 係咪就派啦

其實咁多人留TG有冇人有收到張相

1001